我好想識啊！！！

屌 溫撚極都唔識！
我想嫁？
點撚解自己咁蠢
讀u根本折磨自己！
你估我唔想玩？
你估我想摺拉溫書？
我識我明就唔會啦
你估大學4年唔想追求目標？唔想知自己鐘意啲咩咩？
你得閒o既時間係得Sem break炸！
搵搵搵 搵你老母
我好多野想試
好多野想做
但你係冇時間！
冇呀！
仲衰過中學
屌
點撚算好
我畢業都同廢人一樣 點撚算
屌 呻完 死翻去溫書做功課

巴打讀咩科

Engine

咩engine?

輕鬆啲啦年輕人

係咪cu engine

No...

盡左力就算啦
人人個腦都唔同既